屌奶星，銀河廢艦又撞撚左船喇

打升班馬都輸

臭G想燈衰左

想像到班賤種個哭喪樣

垃圾隊係咁

賤種蝗 有排笑

本季金球獎得主球王c7呢？？
唔係一己g力屌打升班馬咩？？？

同國光榮
大家都係加泰球隊

環保

環保po

有咩隊想要右閘新仔 免費拎去用